Documento gerado sob autenticação Nº WHN.935.438.CDL, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1645                  de  21/02/2017
O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE
DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7611, de 29 de setembro de 2016
 
RESOLVE:
 
Considerando o que consta dos Processos Administrativos n° 23078.004905/2016-26 e 23078.018150/2016-
47, do Contrato nº 028/PROPLAN/NUDECON/2016 e ainda da Lei 8.666/93,
Aplicar à Empresa SILVA VEIGA PRESTADORA DE SERVIÇO LTDA, CNPJ n.º 06.079.150/0001-19, conforme
atestado pela GERTE às fls. 01-03 (OF. 2106/2016) e pelo NUDECON à fl. 23 do Processo 23078.018150/2016-
47, as seguintes sanções administrativas:
 
1. ADVERTÊNCIA, prevista na alínea "a" e parágrafo 3º da Cláusula Décima-segunda do Contrato,
pelo não cumprimento de requisitos obrigatórios (curso de boas práticas), por tratar-se de 1ª
ocorrência;
2.  MULTA, no montante de R$ 882,46 (oitocentos e oitenta e dois  reais  e quarenta e seis
centavos), conforme demonstrativo de cálculo à fl. 26, prevista na alínea "b" e parágrafo 3º da
Cláusula Décima-segunda do Contrato, pela falta de reposição de postos e pela falta de entrega
de documentos e EPIs, por não se tratar de 1ª ocorrência.
 
 
Registre-se no SICAF, nos termos do art. 38 da IN nº 02/2010, da SLTI/MPOG. 
 
HELIO HENKIN
Pró-Reitor de Planejamento e Administração
